{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 씨레스트풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 子供と一緒にいる場合は、安全指導を必ずしなければなりません。 ペットは入室できませんし、未成年者の場合も予約と利用が制限されます。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意してください。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した料理道具は持ち込めません。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際には注意が必要です。 予約料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご利用案内にはスパとワールプールがあり、バーベキューもご利用いただけます。 客室は様々な施設を提供しており、全客室は東海を正面から眺めることができるオーシャンビューを提供しています。 WiFiも利用可能で、高級寝具と牛革ソファも提供します。 プールやバーベキュー場も利用でき、近くの観光地としては日の出公園、ズワイガニ村、ブルーロード、彫刻公園、海水浴場、内縁山、宝鏡寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に利用する場合は何か注意事項はありますか？",
            "answer": "子供と一緒にいる場合は、安全指導を必ずしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、未成年者の場合も予約と利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した料理道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為はどうなりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することがありますか？",
            "answer": "二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "ご利用案内にはスパとワールプールがあり、バーベキューもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室から見える景色はどのようですか？",
            "answer": "客室は様々な施設を提供しており、全客室は東海を正面から眺めることができるオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が近くにありますか？",
            "answer": "プールやバーベキュー場も利用でき、近くの観光地としては日の出公園、ズワイガニ村、ブルーロード、彫刻公園、海水浴場、内縁山、宝鏡寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 649
    }
}